求翻譯唔知咩語

El manu por el recor

有冇全能既連登仔知衣句點解？
頭先有個自稱係墨西哥既男人黎講話想錄句野同佢朋友打氣，佢朋友要出國training唔知做乜。搵我拍段片講衣句口野

西文

係咪少左個D
由記錄的手<----GOOGLE...都唔知乜黎

佢打句野係我電話俾我讀架，唔見有d

手動記錄？

係呀，我俾部電話佢打俾我讀

西班牙文黎 係咪想講manus? 如果係就代表The guys for recording